香港人反擊攻略,最後一彈

之前出過小小關於反擊POST,但完全無回響今次我詳細小小出,如果都無獲大家認同既,我唔會再出呢類POST,因為要大家齊心團結先會成功無大家支援我一個衝都係送既姐.

呢場抗爭幾時結束無人知可能仲有好多年要捱,要場運動撐到落去,人氣好緊要,但衣家我面對一個好大既問題,對家開始識玩,拉唔到勇武.和理,街坊照拉照打. 咁比佢拉法同嚇法, 無可否認只會越來越小人. 最後場運動因為聚唔到人氣而敗陣.要解決呢個問題好簡單,諗下點解班警曱咁易拉到人,因為無人反擊,佢地衝入人堆拉人無成本,仲要打得好開心好過癮,有賺, 但如果要佢斷一隻手先拉到一個手足,你睇佢會唔會咁勇.

不過大家唔好誤會,我唔主張主動打曱,佢地擺好哂陣亦都唔好硬衝,輸硬.我地要做既野就係照遊行,集會,開花. 唔同既係要還擊,從警曱手上保住手足,咁場運動先可以繼續

攻略正式開始:

問題所在1: 我地既優勢在於人多,亦都係缺點我地好多時為增加己方士氣同比人知我地既訴求而叫口號 但同時我地缺乏一個有效率資訊傳遞方法,
導致好多人跟本唔知發生咩事,前面打到死咁濟後面仲唱緊歌, 等中間D人開始意識到出事已經太遲,恐慌式走難,完美賣哂前線手足, 不過我相信當中好多人夠膽同願意打曱,
問題係點將呢類人係關鍵時間集結係岩既地方

建議解決方法:好老實我都唔預10個手足10個都會夠膽還拖,但10個只要有3-4個肯就夠做,10個有4個,10000個就有4千個架啦
我地建立一個口叫以外既資訊傳遞方法,拎啲防狼器去，拉着好響v v聲果隻,唔貴我已經買左個$78，呢個訊號盡量真前線手足用。因為佢地最前,佢地會知最合適既時候認為要反擊，就拉響佢。
姐係代替大叫打波有無人跟隊，二三線好多夠膽打曱但唔齊裝既手足，咁呢類既人聽到就即番轉頭。不過緊記首要目標係救手足

問題所在2:警曱厚甲又高攻,武器短中長距離都有,好難打.

建議解決方法:遠距離布袋彈,催淚彈,真係無得搞,所以唔好硬衝擺好哂陣既曱, 不過我相信大家都唔會驚佢呢D野,驚既係比佢拘捕.
不過有個好消息,就係拘捕係要近距離貼身作戰,盡量小用打擊技,攻關節位,我地人多其實真係唔會輸,當我地打作一團既時候,對家因為怕誤傷自己人既關係,後排既曱係唔會開槍(布袋彈,催淚彈).
埋身戰我地理論上係佔優, 如果你話多人過佢都係會輸 咁你睇下呢條片,人人都識呢D招,埋身打無得輸

如果有回響就呢兩日出埋之後果D

Push

防暴速龍D手部甲+戰術手套都好厚下喎.....
會唔會捉佢手奪棍機會難左少少.....

仲未講見過有D...CID會套埋條棍繩落手腕度~

實用嘅post好有用

推

不如你投稿去 tg, 太快沉

一人一隻腳，5-6人 ko一隻

屌你老母呀正經post無今推

唔志在搶到，志在等佢打我地唔到。

要執竹

曱甴平

無錯，埋身戰人多好着數。只要唔好下下恐慌性咁走。 我地贏一次就有人跟住做

其實仲有武器篇，心態篇，同戰術篇，不過未打好。但如果最基本既反擊意識都無，岀咩篇都無用

習曱甴

老實講防狼器咁嘈無啦啦聽到可能會淆一淆
如果低頻d 既聲會唔會好d ??

幫推

好，如果你地有好既宣傳渠道都可以拎去

推下先 辛苦晒手足

如果唔死守唔做多餘野其實好多時唔洗反擊,呢點要正視番先
當然若果有唔好彩既都係要幫番手

我唔識點講
只係我見到連登啲post既標題完全唔覺得自己身處社運之中
究竟你地係咪真係想繼續落去？

推唔到…但防狼器堅有用

如果多數人都知呢個訊號代表啲咩既話應該無問題，不過你有無好推介？最好夠大聲，因為要街尾聽到之餘仲要蓋過啲口號聲

我推

push

其實好多防暴都係40幾歲中年人多
我地體力同反應力唔會點輸
當然，20幾30歲嘅防暴同速龍都唔少

勿硬碰
應奇襲！

推 習曱甴 甴近平

好有用，推呀

香港人唔可以氣餒，再黑暗都要頂落去

Tui tui tui!!!

想問下張圖係幾時架

繼續努力

救手足

推推推

搵幾個人組小隊 一人mark一隻手

埋身戰用人海戰術先有機會贏，始終魔法師唔多

我以為一人一支glock 17

同意
就算佢幾厚防都好, 十個打一隻點都夠打喇掛?
當同時有500 手足敢上, 至少都ko 50 隻 (正路五個一隻都綽綽有餘)
只要真正, 實在咁贏過一次, 接住落嚟一定會有更多人敢和應

最方便係大大力敲打硬物
低頻點都無高頻咁大聲，只可以靠多人一齊敲打
其實就類似叫口號咁，做到一呼百應
第一個人開始打，其他聽到既人就一齊
多人知訊號代表咩就要靠文宣了

唔用防狼器用哨子得唔得？有幾百個係度可派

P牌扮推

pish

推佢上去！

Pish

推 有用

加油

簡單泥講
在場有50個手足
有1個人番轉頭
其他都會跟

Btw
終於有實用post
不過可惜p牌仔推唔到

甴近平

正經嘢快推！

推 希望大家一齊進步

pisq

十幾個打一個渣刀冇防裝藍絲
都打唔死
你同我講十幾個打得贏有甲既?
一日到黑唔撚識捉住隻手先
點打都係輸

巴打個post 可以組織得再好點

例如隔行 同中心句 每段小標題之類

同埋要簡潔 有用既字寫 重覆意思要Del

巴打加油💪🏻

#不自殺聲明

全世界捉手

曱近平

一齊推 唔駛理五毛

防狼器唔好被對家用黎bait手足送頭既話就可以

值得研究

好耐冇睇實戰post

其實真係好需要
成日好似前線要好多空間不停叫後面退
結果後面退退下就變左跑快啲唔好塞住前線啲手足走唔到
返到去就變左後排見狗就走拋棄前線
前面叫退我唔知頭唔知路又無理由叫人頂返上前，又唔知前面咩情況，結果就行行下行到唔知做緊乜

好需要通訊系統/指揮系統

有用post 增知識

推呀

再推啦 不如

tui

有用post推

btw樓主個標題可以講明你講咩topic
就咁反擊第一彈其實好虛唔會知你想講咩
同埋藍字真係唔好用，好難睇到

要練下先好用

而家最勇嘅，係和你非。

實用post 搵人幫手推啊

要有不怕被捕嘅風險，就好似當年七一預演咁嘅香港人。

咁有用嘅post 係深夜

好有用

又最後一彈, 一早輸左喇......

其實方法唔錯，但真細膽既多

遮陣擋子彈最有用

錯，係不怕死的風險，被捕後除時被姦殺/打死
不過香港人要反擊，便應做單大嘢出嚟，以儆效尤，使牠們知道係有代價，不會夠膽猖狂地捉人打人

兩樣都要

咁先係不割！

推
睇到呢啲po即刻緊張起黎

幾有心機 一直都覺救人好緊要
可惜大家都太驚 包括我

唔……好！

近攻夠人就ok

但人地有tg 有槍
依家仲有中國製炸彈

唔會係最後一彈繼續同行推翻暴政

推呀！

對唔住 呢排真係灰到身體出問題
我已經再見唔到希望 再唔知道點先可以贏
香港人反抗 始終只係一句口號

推！

救手足要緊

無錯 香港人永遠口號抗爭

保住自己最重要 垃圾香港人等佢地仆街就得

我應承大家 假如我要死 我最少拉一個黑警/黑警仔女一齊死

識得方法只係開始，最重要係多練習。更重要係打好基礎，基本功好，肉搏或械鬥都掌握到。

推呀！！！！戰術post推呀！！！！
7.21 8.11 8.31 10.1 10.5
周同學，斷腳女手足，爆眼女義士
一眾新屋嶺受難者，太子烈士，以死相諫嘅烈士，中槍嘅兩位義士

推啊

抗爭老鬼

出來吧。

up

P chai push

太夜

白痴 以為真係可以長期抗爭？ 永續抗爭係飯民招數

721 831 101

女仔有無得練大力

呢d實用文要放tg 放 ig先有用
連登已死 熱門po係講著衫

未係最後

好文，推

可唔可以出埋利器，長短刀？

救人，舉埋腳讚成

Push.

推下D實用post

我地多啲係大學搞訓練得唔得？
記得佔中個陣有一千人做預演

推啊
對面狗少就真係唔使驚

個預演好似係預演被捕

同感 好多次都係話前線走唔到

推，真•齊上齊落
要救人，要反抗，唔係嗌口號，係要行動
各位119添馬見

幫手推po多謝晒

文字係幾有用
但得罪講句
條片唔係好實用
啲動作太就位
落到場冇機會出到
更加唔好講你唔會夠受過訓練既人動作快
現實情況你攻佢下路好過

收藏加推戰術po

多謝你出post 支持你繼續貢獻 亦希望你睇到我嘅回應
1. 同意近戰 建議直接攬實敵人令佢係最短時間內失去行動力 夠兩三個手足就合力拉走 對打會俾對方本人或同伴有空間用武器
2. 防狼器以外可以考慮用吹雞(whistle) 隨時可以咬住空出雙手 成本低
3. 要多D人參與 需要大家宣傳實行公民逮捕 將所有持武器冒警全部制服 犯法嘅係佢地
4. 防禦要升級 大家一直忽略咗 其實各類型嘅武器防具都已經大量出現係生活之中

我都好灰，所以先岀個叫最後一彈既post，希望大家有啲改變

係，要大家有共識，一齊上。不求打贏，但求救手足，齊上齊落唔係口號，係行動，唔想再見到咁多跳樓但無血既事件。

推撚爆佢

追形截脈

得

班仆街下下開槍可以點破解

遠距離的話啲催淚彈，布袋就無計，不過衣家都係硬食架啦。 埋到身反而唔太驚，因為對家後排怕傷自己友，反而唔會開槍

乜野最後呀?

幾好

good a

有幾多人夠膽反擊？

甴近平表示4個人捉住隻狗四隻腳有冇得諗

拉

要搵多一個捉腳等隻狗失平衡

Up

志在救人

有

唔反擊
一路以來都係我地最大問題

沒理由對家用一架Van仔
都可以落車捉到人

比盡對手都係6-7隻狗
6-7隻狗 VS 50人
竟然都沒人反擊

大家條道德底線都設定得好高
成日都話唔好暴力...
但係看下其他國家既做法
邊有一個國家既人民可以用愛與和平感動對方

現實係每日都有人 失蹤或被自殺
但係大家既反應都係LE D事唔會發生係自己身上
好似每件事都 事不關己

其實樓主可以Keep住出Post
因為會有人想看

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

但係班狗通常係第一時間kick低你先扑，未必棍先，咁又點搞？

有用推

得一個衝就無人敢，但一齊衝大膽好多。衣家好多時落到場我唔知你上唔上，你又唔知我上唔上，無溝通做成

維有靠其他手足湧上來救

空投師
水魔法師
屎師

推爆實用post

贏一次就有人跟住做

香港人 還拖！

搵繩套住畜生個頭，一齊向後拉，救手足

開實彈咁點？

香港人，還拖！

TUI

甴曱平

連子兵法

好多和理非以為一出手就會有後果 會被捕

堆

P牌仔推唔到

打狗就一定要
但係只要有一隻後排狗抆左輪 到時就有機會輸1-2個手足比佢 如果前排狗比人打緊既狗夠硬正 死捉實一個手足
呢個先係最主要問題 101都係一班手足上前打 但佢地抆左輪先輸

呢位巴打行為值得學習，首要目標救手足。特別係救絲打 絲打入到曱甴真係唔知會發生咩事

High quality post,push

唔好俾佢沉

有用喎巴打呢個post

推實用post

同埋唔好再標籤自己係和理非
一標籤左自己係和理非，好多野都唔敢做
而且對家根本唔會理你係咩

其實從來都係 紀律性 整體性 既問題

戰術post推

再怯落去..就會有第二 第三個梓樂....

打狗救人呀

甴近平

戰術post push

唔一定要打10個圍一個佢都淆啦

正經

lmlm好有用

好有用 學到嘢

推行動post
呢排個熱門好多唔關事既野
好唔想講但真係覺得大家係咪開始慣？

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

幫手推

呢個推

但企最前果隻狗會開槍....

Push ar

Useful post

pushhhhhhh

不能只有我看到

推 人多就贏

想知

推正經po

搶棍重點在扭佢手腕，用各種槓桿原理而唔係硬捉同推

再推咗先

適用於開場時，如果狗數少於20，就要咁做

721 85 811 831 101

如果大家驚，不妨一齊大叫
嗌下等自己冇咁驚都好，一條心一齊行

利申 睇電視打仗都係咁

周同學

殺甲甴

戰略po推

[選戰] 文宣風向

弱智p牌 你係五毛想快手完？

有用！

落單狗

師兄借個位，未特破心理關口或者負擔大入來，你幫到手

無論係香城Online既咩角色都可以放膽幫手!

和理非!今個聖誕新年我們不消費!

甴近平習曱甴

疑難1: 極速地聚集到真正肯還拖既勇武
疑難2: 而家D曱甴都一大隊咁出黎, 條街咁窄, 最後同1打1冇分別
希望以上疑難有助還拖既戰略思考

[勇武終極出路]參軍！求推比眾志、學聯睇

推

大力推，P牌都照推

一千個都無一個會救人

講閪咩

A good website for English newsfeed on Hong Kong

買地拖清潔香港、除 塵拖先吸塵

但一埋身打 啲狗就蚊槍 就算勇武 見到槍都走左一大半 呢個問題好難解決